想運用CEF 新果$10000 讀下英文

幫個女仔FRD 問, 但又唔識答佢...
是關自己D 英文考試都好差, 都係ORAL 叫好少少得個吹字
唔知大家有無推介, 比佢呢D 個底一般般又唔多肯講既人
好好運用呢$10000?

叫佢報IELTS 讀下又考下, 唔知對佢重有無幫助
都成30 , 教BB 正職的~

貼你女仔朋友既樣先答到你

其實坊間好多課程對提高英文有幫助

好多英美鬼佬會提供私人單對單訓練 （HKD 250 - 1000 per hour），瘋狂傾一個月，土炮都變半native

或者上Italki 搵私補

個人鍾意單對單口語訓練，不過以上全部都冇資助

你睇下british council有冇基金資助，有既話我諗佢已經係最好